屌晒你地班老屎忽

新入行FG唔係以為乜都識呀
要pick up返成個project都要啲時間啦
開會射一堆聽唔明既名詞出黎係唔係會威啲？
日日係度呻冇新人入行
又屌90後唔捱得
搞到青黃不接係你地班自以為事既老屎忽做成架